情侶去旅行會玩d咩激既野

試過幫佢剃西毛
同埋早晚扑野（我同佢都大食）

Ok

激 ? 邊撚度激呀 ?

睇下你地有咩激既野可以玩

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

明明就退休生活
邊到激

咁都叫激

原來會早晚扑野咁激
學到野

激咪又係扑嘢

Bungee jump

準時11點訓覺

忍住唔扑野

咁撚激

拎人哋部電視駁自己既Device睇自己帶去既電視

等條女咪撚叫我同佢扑嘢呀。

你以為真係屌唔厭既咩。

做乜撚野呀你講果幾句野隔到咁開阻住人睇post

捐入佢個閪窿

你覆佢都係

跳傘

咁都叫激

上次去專登買左2樣新玩具同情趣衫玩
夜埋 11點幾扑完一轉落街買宵食 (20分鐘路程)
要佢放震蛋入底褲 遙控我拎

仲試過要佢著件 1 piece (但勁短)
但唔比佢著底底出

利申: 吹水爛袋

借針線比你補

你咪一撚樣，食屎啦

自己冇囡就以為人地都冇囡
毒撚真係恐怖

真係慘
扑野都要去旅行先可以狂扑
咁撚樣都叫刺激

攬住一齊玩笨豬jump就激喇

試過幾對情侶去旅行，夜晚大家都飲多咗，喺同一間房內大家交換女朋友屌
利申：FF

好濕碎

玩開鮑姐係激啲

講返先
旅行當住啲當地人 歐洲人黎 佢酒店露台見到我地露台 我專登係佢面前同條女搞野。佢見到樹起隻手指公 佢又叫埋佢女友出黎搞 大家成個過程互望 可能太激 好快射左 佢都係

與鮑姐出國

咁就叫激？

下次都係記得睇名先

而家d低質會然成日以為有扑過野好威威
成日開post講
一係就話女人係雞

你d死mk做埋d on9仲懶型咁仲恐怖
利申有女唔洗葡萄你

我幫你地屌佢呀

收皮啦你on9仔

講講個單位先，Apartment黎
有廳有房有廚房個種，房門對住廳
同班fd&bf去旅行，除左我地呢對couple
其他全部都係單身狗
我同男朋友係房開住門扑緊
聽到班朋友就係廳到講性史
佢地又未瞓，門又開住（關門一定知幾咩 ），仲要激戰緊
冇話咩特別刺激，但成個過程幾緊張

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

分手

諗住入黎睇情趣朱古力潮文

諗起都正

Hehe

大家第一次去東京, 起梅田藍天大廈觀景台鬧大交, 之後佢發脾氣走,
我一個返到酒店附近機鋪打左勁耐機, 果陣100YEN 鋪GVG 照玩,
又去試鳩夾公仔, 去埋未閂果啲動漫鋪睇玩具, 勁爽

舊登上到而家 6,7 年都有
由毒撚慢慢做gym，學打扮，改變自己到而家叫做識下同人相處，繼續留喺度係因為有感情
咁都叫mk

咁你慢慢繼續沉醉自己世界做葡萄撚

ff自己有女屌嘅真恐怖

叻喇 自己有女以為全世界得自己有女

好耐無見 147潮文

試過條女唔聲唔聲衫左五套衫同我玩
一到酒店即刻試
日扑夜扑